# Chinese translations for xfce package.
# Copyright (C) 2008 THE xfce'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the xfce package.
# Hunt Xu <huntxu@live.cn>", 2008.
# Chris K. Zhang <plutino@gmail.com>, 2009
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: xfce 4-power-manager\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-01-15 18:48+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2009-01-15 10:25-0800\n"
"Last-Translator: Chris K. Zhang <plutino@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../src/xfpm-ac-adapter.c:217
msgid "Unable to read adapter status, the power manager will not work properly"
msgstr "无法读取电源状态，电源管理器可能无法正常工作"

#: ../src/xfpm-ac-adapter.c:286 ../src/xfpm-ac-adapter.c:308
msgid "Adapter is online"
msgstr "交流电源已连接"

#: ../src/xfpm-ac-adapter.c:286 ../src/xfpm-ac-adapter.c:308
msgid "Adapter is offline"
msgstr "交流电源已断开"

#: ../src/xfpm-ac-adapter.c:358 ../src/xfpm-battery.c:912
msgid "Are you sure you want to hibernate the system?"
msgstr "您确定休眠系统吗？"

#. Hibernate menu option
#: ../src/xfpm-ac-adapter.c:360 ../src/xfpm-ac-adapter.c:396
#: ../src/xfpm-battery.c:807 ../src/xfpm-battery.c:914
#: ../src/xfpm-battery.c:949 ../src/xfpm-settings.c:457
#: ../src/xfpm-settings.c:918 ../src/xfpm-settings.c:950
#: ../src/xfpm-settings.c:976
msgid "Hibernate"
msgstr "休眠"

#: ../src/xfpm-ac-adapter.c:372 ../src/xfpm-battery.c:927
msgid "Are you sure you want to suspend the system?"
msgstr "您确定挂起系统吗？"

#. Suspend menu option
#: ../src/xfpm-ac-adapter.c:374 ../src/xfpm-ac-adapter.c:413
#: ../src/xfpm-battery.c:929 ../src/xfpm-battery.c:964
#: ../src/xfpm-settings.c:916 ../src/xfpm-settings.c:948
#: ../src/xfpm-settings.c:974
msgid "Suspend"
msgstr "挂起"

#: ../src/xfpm-battery.c:769
msgid "Your battery is almost empty. Save your work to avoid losing data"
msgstr "您的电池电量即将耗尽。保存工作以免丢失数据"

#: ../src/xfpm-battery.c:774 ../src/xfpm-battery.c:1339
#: ../src/xfpm-battery-icon.c:426 ../src/xfpm-main.c:232
#: ../src/xfpm-driver.c:304 ../src/xfpm-driver.c:317 ../src/xfpm-driver.c:912
msgid "Xfce power manager"
msgstr "Xfce 电源管理器"

#: ../src/xfpm-battery.c:784
msgid "Shutdown the system"
msgstr "关闭系统"

#: ../src/xfpm-battery.c:792
msgid "Hibernate the system"
msgstr "休眠"

#: ../src/xfpm-battery.c:814 ../src/xfpm-settings.c:453
#: ../src/xfpm-settings.c:920 ../src/xfpm-settings.c:952
#: ../src/xfpm-settings.c:978
msgid "Shutdown"
msgstr "关机"

#: ../src/xfpm-settings.c:417
msgid "UPS configuration"
msgstr "UPS 电源配置"

#: ../src/xfpm-settings.c:417
msgid "Battery configuration"
msgstr "电池配置"

#: ../src/xfpm-settings.c:424
msgid "Consider UPS charge critical"
msgstr "UPS 电量不足"

#: ../src/xfpm-settings.c:424
msgid "Consider battery charge critical"
msgstr "电池电量不足"

#: ../src/xfpm-settings.c:430
msgid "percent"
msgstr "百分比"

#: ../src/xfpm-settings.c:440
msgid "When battery charge level is critical do"
msgstr "电池电量不足时执行"

#: ../src/xfpm-settings.c:450 ../src/xfpm-settings.c:914
#: ../src/xfpm-settings.c:946 ../src/xfpm-settings.c:972
msgid "Nothing"
msgstr "什么都不做"

#: ../src/xfpm-settings.c:471
msgid "Enable UPS charge notification"
msgstr "打开 UPS 电源充电通知"

#: ../src/xfpm-settings.c:471
msgid "Enable battery state notification"
msgstr "打开电池状态通知"

#: ../src/xfpm-settings.c:482
msgid "Enable power save on UPS power"
msgstr "当使用 UPS 供电时打开节能功能"

#: ../src/xfpm-settings.c:482
msgid "Enable power save on battery power"
msgstr "当使用电池供电时打开节能功能"

#: ../src/xfpm-settings.c:518 ../src/xfpm-settings.c:603
msgid "Best performance"
msgstr "最佳性能"

#: ../src/xfpm-settings.c:519 ../src/xfpm-settings.c:604
msgid "Set the CPU to its maximum frequency"
msgstr "设置 CPU 至其最大主频"

#: ../src/xfpm-settings.c:524 ../src/xfpm-settings.c:609
msgid "Ondemand performance"
msgstr "按需要调节"

#: ../src/xfpm-settings.c:525 ../src/xfpm-settings.c:610
msgid ""
"Set the CPU to its maximum speed when there is any load on it and to its "
"minimum speed when the system is idle"
msgstr "CPU 有任何负载时将其调节到最快速度， 没有任何负载时使用最底速度"

#: ../src/xfpm-settings.c:530 ../src/xfpm-settings.c:615
msgid "Best power savings"
msgstr "最节能"

#: ../src/xfpm-settings.c:531 ../src/xfpm-settings.c:616
msgid "Set the CPU to its minimum frequency"
msgstr "设置 CPU 至其最小主频"

#: ../src/xfpm-settings.c:535 ../src/xfpm-settings.c:620
msgid "Good power savings"
msgstr "一般节能"

#: ../src/xfpm-settings.c:537 ../src/xfpm-settings.c:622
msgid ""
"gracefully increases and decreases the CPU speed depending on the current "
"usage"
msgstr "根据当前的使用情况适当增减 CPU 速度"

#: ../src/xfpm-settings.c:595
msgid "CPU frequency settings on UPS power"
msgstr "使用 UPS 时的 CPU 主频设置"

#: ../src/xfpm-settings.c:595
msgid "CPU frequency settings on battery power"
msgstr "使用电池时的CPU主频设置"

#: ../src/xfpm-settings.c:685
msgid "No CPU governor found"
msgstr "找不到 CPU 管理器"

#: ../src/xfpm-settings.c:695
msgid "CPU frequency control cannot be used"
msgstr "CPU 主频控制无法使用"

#: ../src/xfpm-settings.c:705 ../src/xfpm-settings.c:847
msgid "On AC power"
msgstr "使用交流电源"

#: ../src/xfpm-settings.c:710
msgid "CPU frequency settings on AC power"
msgstr "使用交流电源时的 CPU 主频设置"

#: ../src/xfpm-settings.c:710
msgid "CPU frequency settings"
msgstr "CPU 主频设置"

#: ../src/xfpm-settings.c:715 ../src/xfpm-settings.c:855
msgid "On battery power"
msgstr "使用电池"

#: ../src/xfpm-settings.c:735
msgid "Enable LCD brightness control"
msgstr "启用 LCD 亮度控制"

#: ../src/xfpm-settings.c:751
msgid "Monitor settings on UPS power"
msgstr "使用 UPS 时显示器设置"

#: ../src/xfpm-settings.c:751
msgid "Monitor settings on battery power"
msgstr "使用电池时的显示器设置"

#: ../src/xfpm-settings.c:846
msgid "Monitor settings on AC power"
msgstr "使用交流电源时的显示器设置"

#: ../src/xfpm-settings.c:846
msgid "Monitor settings"
msgstr "显示器设置"

#: ../src/xfpm-settings.c:863
msgid "Your monitor doesn't support DPMS control"
msgstr "你的显示器不支持 DPMS 控制"

#: ../src/xfpm-settings.c:896
msgid "Keyboard shortcuts"
msgstr "快捷键"

#: ../src/xfpm-settings.c:908
msgid "When power button is pressed do"
msgstr "按下电源按钮时执行"

#: ../src/xfpm-settings.c:935
msgid "When sleep button is pressed do"
msgstr "按下睡眠按钮时执行"

#: ../src/xfpm-settings.c:963
msgid "When laptop lid is closed"
msgstr "合上笔记本时执行"

#: ../src/xfpm-settings.c:990
msgid "No available keyboard shortcuts found"
msgstr "找不到可用的快捷键"

#: ../src/xfpm-settings.c:1008
msgid "General Options"
msgstr "一般设置"

#. Systray icon
#: ../src/xfpm-settings.c:1019
msgid "System tray icon:"
msgstr "系统通知区域图标："

#: ../src/xfpm-settings.c:1026
msgid "Always Display an icon"
msgstr "总是显示图标"

#: ../src/xfpm-settings.c:1027
msgid "When battery is present"
msgstr "有电池时"

#: ../src/xfpm-settings.c:1030
msgid "When battery is charging or discharging"
msgstr "电池充放电时"

#: ../src/xfpm-settings.c:1048
msgid "Enable CPU frequency scaling control"
msgstr "启用 CPU 主频调节控制"

#. label = gtk_label_new(_("Enable monitor power management control"));
#. gtk_widget_show(label);
#. gtk_table_attach(GTK_TABLE(table),label,0,1,i,i+1,GTK_SHRINK,GTK_SHRINK,0,SPACING);
#: ../src/xfpm-settings.c:1070
msgid "Enable monitor power management control"
msgstr "启用显示器电源控制"

#: ../src/xfpm-settings.c:1125
msgid "Advanced settings"
msgstr "高级设置"

#: ../src/xfpm-settings.c:1144 ../src/xfpm-settings.c:1149
msgid "CPU settings"
msgstr "CPU 设置"

#: ../src/xfpm-settings.c:1160 ../src/xfpm-settings.c:1165
msgid "Battery settings"
msgstr "电池设置"

#: ../src/xfpm-settings.c:1176 ../src/xfpm-settings.c:1181
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷方式"

#: ../src/xfpm-settings.c:1191 ../src/xfpm-settings.c:1196
msgid "Monitor Settings"
msgstr "显示器设置"

#: ../src/xfpm-settings.c:1231
msgid "Power Manager Preferences"
msgstr "电源管理器首选项"

#: ../src/xfpm-settings.c:1262
msgid "Extended"
msgstr "扩展"

#: ../src/xfpm-battery-icon.c:369
msgid "Your battery charge is low"
msgstr "您的电池电量很低"

#: ../src/xfpm-battery-icon.c:376
msgid "Your battery is almost empty"
msgstr "您的电池电量即将耗尽"

#: ../src/xfpm-battery-icon.c:385
msgid "You are running on Battery"
msgstr "正在使用电池供电"

#: ../src/xfpm-battery-icon.c:385 ../src/xfpm-battery-icon.c:567
#: ../src/xfpm-battery-icon.c:571
msgid "Battery is discharging"
msgstr "电池正在使用中"

#: ../src/xfpm-battery-icon.c:389
msgid "Your battery is discharging"
msgstr "您的电池正在使用中"

#: ../src/xfpm-battery-icon.c:397 ../src/xfpm-battery-icon.c:555
msgid "Battery is charging"
msgstr "电池正在充电中"

#: ../src/xfpm-battery-icon.c:406
msgid "Your battery is fully charged"
msgstr "电池充电完毕"

#: ../src/xfpm-battery-icon.c:529
msgid "Not present"
msgstr "不存在"

#: ../src/xfpm-battery-icon.c:535
msgid "%"
msgstr "%"

#: ../src/xfpm-battery-icon.c:541
msgid "Battery fully charged"
msgstr "电池电量满"

#: ../src/xfpm-battery-icon.c:548
msgid "Battery charge level"
msgstr "电池电量标度"

#: ../src/xfpm-battery-icon.c:567
msgid "Running on battery"
msgstr "正在使用电池供电"

#: ../src/xfpm-battery-icon.c:577
msgid "Battery charge is low"
msgstr "电池电量很低"

#: ../src/xfpm-battery-icon.c:582
msgid "Battery is almost empty"
msgstr "电池电量即将耗尽"

#: ../src/xfpm-battery-icon.c:607
msgid ""
"\n"
"Estimated time left"
msgstr ""
"\n"
"估计剩余时间"

#: ../src/xfpm-battery-icon.c:612
msgid ""
"\n"
"Estimated time to charge"
msgstr ""
"\n"
"充电时间估计"

#: ../src/xfpm-battery-icon.c:616
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: ../src/xfpm-battery-icon.c:616
msgid "hour"
msgstr "小时"

#: ../src/xfpm-battery-icon.c:617
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: ../src/xfpm-battery-icon.c:617
msgid "minute"
msgstr "分钟"

#: ../src/xfpm-dpms-spins.c:50
msgid "never"
msgstr "从不"

#: ../src/xfpm-dpms-spins.c:51
msgid "min"
msgstr "分钟"

#: ../src/xfpm-dpms-spins.c:140
msgid "Standby after"
msgstr "多长时间后停止供电"

#: ../src/xfpm-dpms-spins.c:148
msgid "Suspend after"
msgstr "多长时间后挂起"

#: ../src/xfpm-dpms-spins.c:156
msgid "Turn off after"
msgstr "多长时间后关机"

#: ../src/xfpm-common.c:146 ../src/xfpm-driver.c:1243
msgid "Xfce4 Power Manager"
msgstr "Xfce4 电源管理器"

#: ../src/xfpm-common.c:147
msgid "translator-credits"
msgstr "HuntXu <huntxu@live.cn>"

#: ../src/xfpm-main.c:61
msgid "Start xfce power manager"
msgstr "打开 xfce 电源管理器"

#: ../src/xfpm-main.c:62
msgid "Show the configuration dialog"
msgstr "显示配置对话框"

#: ../src/xfpm-main.c:63
msgid "Quit any running xfce power manager"
msgstr "退出正在运行中的任何 xfce 电源管理器程序"

#: ../src/xfpm-main.c:64
msgid "Settings manager socket"
msgstr "设置管理器套接字"

#: ../src/xfpm-main.c:64
msgid "SOCKET ID"
msgstr "套接字 ID"

#: ../src/xfpm-main.c:65
msgid "Version information"
msgstr "版本信息"

#: ../src/xfpm-main.c:73
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Xfce Power Manager %s\n"
"\n"
"Part of the Xfce Goodies Project\n"
"http://goodies.xfce.org\n"
"\n"
"Licensed under the GNU GPL.\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"Xfce 电源管理器 %s\n"
"\n"
"作为 Xfce Goodies Project 的一部分\n"
"http://goodies.xfce.org\n"
"\n"
"Licensed under the GNU GPL.\n"
"\n"

#: ../src/xfpm-main.c:87
msgid "Xfce Power Manager"
msgstr "Xfce 电源管理器"

#: ../src/xfpm-main.c:88
msgid ""
"Unable to read your home directory environment variable, autostart option "
"may not work"
msgstr "无法读取家目录环境变量，可能无法开机自动启动"

#: ../src/xfpm-main.c:163 ../src/xfpm-main.c:184
#, c-format
msgid "Type '%s --help' for usage."
msgstr "输入 '%s --help' 查看使用方式"

#: ../src/xfpm-main.c:182
#, c-format
msgid "Too many arguments"
msgstr "太多参数"

#: ../src/xfpm-main.c:198 ../src/xfpm-main.c:254
#, c-format
msgid "Xfce power manager is not running"
msgstr "Xfce 电源管理器未运行"

#: ../src/xfpm-main.c:201
msgid "Xfce4 Power Manager is not running, do you want to launch it now?"
msgstr "Xfce4 电源管理器未运行，您要现在启动它吗？"

#: ../src/xfpm-main.c:203
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: ../src/xfpm-main.c:224
#, c-format
msgid "Xfce power manager is already running"
msgstr "Xfce 电源管理器已在运行中"

#: ../src/xfpm-main.c:233
msgid ""
"Unable to run Xfce4 power manager, make sure the hardware abstract layer and "
"the message bus daemon are running"
msgstr "无法启动 Xfce4 电源管理器。请检查 HAL 和 D-Bus 是否都已启动"

#: ../src/xfpm-main.c:237
msgid "Unable to load xfce4 power manager"
msgstr "无法载入 xfce4 电源管理器"

#: ../src/xfpm-driver.c:291
msgid ""
"Unable to read AC adapter status, the power manager will not work properly. "
"Possible reasons: The AC adapter driver is not loaded, broken connection "
"with the hardware abstract layer or the message bus daemon is not running"
msgstr ""
"无法读取交流电源信息，电源管理器无法正常工作。可能是由于交流电源驱动没有\n"
"加载，或者无法和 HAL 以及 D-Bus 通讯"

#: ../src/xfpm-driver.c:728
msgid "System failed to shutdown"
msgstr "关机失败"

#: ../src/xfpm-driver.c:907
msgid ""
"Unable to use power management service, functionalities like hibernate and "
"suspend will not work. Possible reasons: you don't have enough permission, "
"broken connection with the hardware abstract layer or the message bus daemon "
"is not running"
msgstr ""
"无法使用电源管理器提供的服务。系统无法休眠或挂起。你可能没有这个权限，或者\n"
"HAL 以及 D-Bus 没有启动"

#: ../src/xfpm-driver.c:920
msgid "Don't show this message again"
msgstr "不再显示此信息"

#: ../src/xfpm-driver.c:1243
msgid "Failed to load power manager configuration, using defaults"
msgstr "读取电源管理器配置时失败，使用默认设置"

#: ../src/xfpm-hal.c:172
#, c-format
msgid "Error monitoring HAL events"
msgstr "监听 HAL 事件时出错"

#: ../src/xfpm-hal.c:261 ../src/xfpm-hal.c:280
#, c-format
msgid "Unable to connect to DBus: %s"
msgstr "无法连接至DBus：%s"

#: ../src/xfpm-hal.c:268
msgid "HAL is not running or not responding"
msgstr "HAL未运行或没有回应"

#: ../src/xfpm-hal.c:415
#, c-format
msgid "Unable to watch device using HAL: %s"
msgstr "无法通过 HAL 来监听设备：%s"

#: ../src/xfpm-hal.c:633
msgid "No back-end for your operating system"
msgstr "没有支持你的操作系统的后台程序"

#: ../src/xfpm-hal.c:637
msgid "No hibernate script found"
msgstr "找不到休眠脚本"

#: ../src/xfpm-hal.c:641
msgid "No suspend script found"
msgstr "找不到挂起脚本"

#: ../src/xfpm-hal.c:645
msgid "No suspend method found"
msgstr "找不到挂起方式"

#: ../src/xfpm-hal.c:649
msgid "No hibernate method found"
msgstr "找不到休眠方式"

#: ../src/xfpm-hal.c:675 ../src/xfpm-hal.c:765 ../src/xfpm-hal.c:859
#: ../src/xfpm-hal.c:908 ../src/xfpm-hal.c:958 ../src/xfpm-hal.c:1010
#: ../src/xfpm-hal.c:1062 ../src/xfpm-hal.c:1108
#, c-format
msgid "Out of memory"
msgstr "内存不足"

#: ../src/xfpm-hal.c:707
#, c-format
msgid "Message hibernate didn't get a reply"
msgstr "没有对休眠请求的回应"

#: ../src/xfpm-hal.c:728
#, c-format
msgid "System failed to hibernate"
msgstr "休眠系统失败"

#: ../src/xfpm-hal.c:734 ../src/xfpm-hal.c:826
#, c-format
msgid "Error occured while trying to suspend"
msgstr "尝试挂起时发生错误"

#: ../src/xfpm-hal.c:737 ../src/xfpm-hal.c:829
#, c-format
msgid "Unknown reply from the message daemon"
msgstr "无法识别系统回应"

#: ../src/xfpm-hal.c:798
#, c-format
msgid "Message suspend didn't get a reply"
msgstr "挂起信息接收不到回复"

#: ../src/xfpm-hal.c:820
#, c-format
msgid "System failed to suspend"
msgstr "系统挂起失败"

#: ../src/xfpm-hal.c:879
#, c-format
msgid "No reply from HAL daemon to set monitor brightness level"
msgstr "HAL 无回应，所以无法设置显示器亮度"

#: ../src/xfpm-hal.c:926
#, c-format
msgid "No reply from HAL daemon to get monitor brightness level"
msgstr "HAL 无回应，所以无法读取显示器亮度"

#: ../src/xfpm-hal.c:976
#, c-format
msgid "No reply from HAL daemon to get available cpu governors"
msgstr "HAL 没有回应，所以无法读取可用的 CPU 管理器"

#: ../src/xfpm-hal.c:1028
#, c-format
msgid "No reply from HAL daemon to get current cpu governor"
msgstr "HAL 没有回应，所以无法读取当前 CPU 管理器"

#: ../src/xfpm-hal.c:1081
#, c-format
msgid "No reply from HAL daemon to set cpu governor"
msgstr "HAL 没有回应，所以无法设置 CPU 管理器"

#: ../src/xfpm-hal.c:1127
#, c-format
msgid "No reply from HAL daemon to set power save profile"
msgstr "HAL 没有回应，所以无法设置省电模式"

#: ../src/xfpm-dbus-messages.c:86
msgid "Failed to create dbus message\n"
msgstr "dbus消息创建失败\n"

#: ../src/xfpm-dbus-messages.c:122 ../src/xfpm-dbus-messages.c:223
msgid "Failed to send message\n"
msgstr "消息发送失败\n"

#: ../src/xfce4-power-manager.desktop.in.h:1
msgid "Power"
msgstr "电源"

#: ../src/xfce4-power-manager.desktop.in.h:2
msgid "Power Manager"
msgstr "电源管理器"

#: ../src/xfce4-power-manager.desktop.in.h:3
msgid "Settings for the Xfce 4 Power Manager"
msgstr "Xfce 4 电源管理器设置"

#: ../src/xfce4-power-manager.desktop.in.h:4
msgid "Xfce 4 Power Manager"
msgstr "Xfce 4 电源管理器"
